本地口罩品質問題

大家有無收到邊間本地嘢 D Quality 有問題？
有朋友買左間叫M+ PLUS D耳仔位好多一高一低

唔係話乜
某啲所謂本地口罩，QC方面真係仲差過支那廠
你個罩filter到，但係因為QC問題做唔到氣密，咪又係食屎

好似好多都喺大陸出證書